星期二27500 開左熊

回收價27800

希望聽日唔會死

緊張

集氣

財演就話27500 係阻力位來嘅
但睇圖不如信個勢
個勢係上升嘅就無謂咁博入熊仔

我上星期五開左牛仔過夜
都嚇到瀨屎，個隻回收26888
祝樓豬聽朝好運

btw
其實咁賭法賺得唔多
好蝕桌

Thanks ching

搏一搏only

Buy jor hkd 20,000 only

咁博命。。。。

276熊揮手

同生共死

似乎凍過水

一齊死

adr 27686

想問青 會賺幾多 如果恒子跌
275我知會回收
跌呢？計個跌幅=賺既%？

反手買入７００點睇

樓主

樓主我今日走左佬啦
你呢

近排日日都係高開低收，點解唔聽朝先買

今日277熊

adr 277

輸到驚

聽日最後逃生門

聽日cut

頂住呀美股,聽日裂口低開靠你

巴打幾時變左淡

死左

我都入左熊，28000回收

Da Ba Da Ba

今日內銀太勁

牛會贏 熊會輸
講完

一路順風

升頻速慢，跌疏速快，玩淡眼光要好準，唔係好快夾死，ipo 2628 40蚊首日開put 大執過來人上

死左未

Cut jor. Lose 15k.

27850 buy bear again
Hkd10,000

頭先不斷27860附近徘徊,

27850都打靶啦,

今日連殺約20隻熊

仲有27900未殺

咁姐係樓主 冇仇報

升市係要拗頸 , 真係頸都斷

應該話香港,中國股市同世界股市拗頸.

熊

死晒